一人一個偽善嘅人會做嘅嘢

我先
表面上幫你,但實際上同另一個人講你壞話,仲要踩多幾腳